想問下係咪全連登都贊成「煙花匯演賀國慶」？

希望唔好取消
贊成
反對

三毛

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係「煙火」